撲街..舒華會唔會晚晚俾牙輕用煙頭辣..

見佢cb出錯少少即刻扯佢頭髮用手指篤佢個頭 好能惡咁講：你無能用啊 你食屎大啊 你唔死都無用啊c8..
gidle練完舞 牙輕喺後巷扯返支煙 舒華啱啱換完衫準備返宿舍 經過後巷個陣 牙輕喺呢個時候喝住佢：ya 你同我過嚟
舒華好驚咁行過去 牙輕又開始人身攻擊 拎住支煙跟住一嘢辣佢心口 舒華只能含淚接受..

對唔住我睇唔明你既求救信號

諗起都扯扯地

舒華似抑鬱到變肥..

你真係好變態..

宜家睇返佢個眼神真係有心發出嚟嗰種驚慌

大家都係中國人

雨琦會保護舒舒👌🏼

垃圾post

大家都係韓國人

大小娟會聯手恰舒舒🤟🏻

肥舒跳錯一次就用煙頭辣一次

有冇link

推

平時可能比佢鎖開頸 即刻有意識擋住

舒舒

撲街